點解我生得咁醜？點解咁醜仲要生存係呢個世界 每次見到啲同齡嘅人就會好自卑

以前我都會係咁

我係成日唔食野搞到個人好負

只要食飽 經常 」就可以開心d
再者 只要睇開 係我係幾樣衰 同男神女神無得比

我再唔溝女 慢慢降翻個等級

之後發覺好小事

因為性格先係最重要

只要艷黎遊行 反共 一切一切都種環過我溝唔消到女

每日照鏡都想喊

其實總有人會愛你，天上既星體都係一對對

整容？

巴打 有錢你會靚仔過9成人我有個富二代friend真心樣衰 一樣大把女痴埋去 俾心機出人頭地

首先，就算天生幾醜，你仲有好多方面可以令自己係異性前加分，身材，整潔度，衣著，體味，皮膚，談吐，禮儀等等。

上面一堆課題講緊都係女士幾秒鐘內就會對你有個大概分數，五官分數佔嘅比例其實無想像中咁大。

無咁嘅錢 覺得整容分別不大 本身個底係無得改變

化妝+整容
天下無難事

咁如果無錢可以點？